綾瀨遙仲有邊套劇必睇？

啱啱睇完仁醫

而家銀住銀住

橘咲

八重之桜

唯一的愛

巨乳排球

太太請小心輕放

仁醫係咪日劇既頂端？

睇你鍾意咩題材嫁姐
你如果係鍾意仁醫既愛情同穿越既
睇求婚大作戰一樣都係神劇

呢套翻睇過10次以上

前6集ok 後面就

在世界中心呼喚愛

白夜行

呢套好減壓 唔洗用腦，淨係睇佢打
同劇仲有（老咗嘅）廣未涼子、本田翼可以J
（劇本係金城一紀，其實幾有意思）

係, 我都覺, 唔洗用腦又睇得開開心心
等緊佢電影版~~~

唔係白夜行咩？

Never let me go

日文叫 わたしを離さないで
改編自諾貝爾文學獎得主石黑一雄嘅小說

在世界中心呼喚愛 無得頂

搭單問
宜家可以係邊度睇返
小鴨比人封有邊個網齊啲

螢之光 今天不上班

你不如話Long Vacation係日劇頂端啦